覺唔覺連登仔同鹿丸好似？

連登仔平時又毒又hea
現實中冇黎神氣
樣又唔突出
身高又冇乜特別
對異性又冇吸引力
睇外表真係好普通

不過其實連登仔智商好高
所有理性，智力，推理既問題
對連登仔黎講，根本毫無難度

痴線

曲線到你

連登仔先唔似鹿丸 可以搵到手鞠咁高質既老婆

你唔得就唔代表我唔得

利申：我得左